求電腦巴打幫手 iPhone過相唔小心剪下左去一個folder又還原左

我將iPhone 插左電腦諗住過相
咁我就control + x 左一堆相再paste去一個harddisc folder
之後唔小心㩒左下control z乜都冇哂

有冇方法救到 救到部分都好

Recuva 或者 Easeus Recovery 得唔得？

救唔到呀 有冇其他方法

試過down左幾個ios devices 既recovery software scan 過都冇